覺得好驚啊 訓唔著 聽日點翻工？

如題 有無人可以同我講下嘢～全世界訓曬

百厭星

same here

射波

Send個whatsapp叫 o靚幫你打卡咪算羅囉

驚啲咩？

訓唔著我都唔想

唉 死啦 又sick

send左email 但仲係好擔心聽日工作 成日sick印像都唔好

夜晚自己一個訓唔著 聽住街的車聲 好驚

完全訓唔到，聽日仲要係新工

射半日啦，但你要快d訓啦

一陣八半上堂 仲未瞓到

咁你一定要番啦 你應該係緊張訓唔著

臨訓前打機
之前都係夜訓開

係 下晝應該同韓國同事開會 博dial in from home 算

走堂不行嗎

過左個時間就訓唔到番

我好想食安眠藥即訓 唉

唔會

聽日隊red blue 算

依堂唔走得
可能因為琴晚瞓左十個鐘

屌，好撚精神

好慘 想訓多陣的代價就係之後訓唔著 明明有d人訓幾多都可以繼續訓

聽日返工你就知 哈哈